咁樣去表達《光復香港 時代革命》有冇犯法？

見到啲狗時望住佢哋然後用個心諗

我見到高可晴個陣會咁

你眼神襲警 敵視政府 拉得

如果佢話：咁乖嘅？唔敢出聲呀？

點駁？

冇必要駁

請問屌佢老尾有無犯國安法?

好
想
屌